勿讓醫護變condom！！！星期一齊齊罷佢老母！！！

我有份係醫院召集同事罷工，見到嘅形勢係雖然有唔少同事參與，但肯定嘅係大家都真係唔維持到耐，呢個係事實。所以要速戰速決！

希望更多各行各業加入我地，否則醫護只會孤掌難鳴。

最新消息，醫護直接被反檯，柒婆見都費撚事見我地

十連推

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

9連

8連

7連

6連

5連

總罷工

4連

3連

2連

推

push 一齊罷

支持

罷工先係香港人
唔見人果班，今次真係幫唔落

全港三罷 罷到7婆仆街

推唔郁？

再十連

9連推

8連推

7連推